返暑期工鍾意咗隔離舖個男仔..

返工無聊嗰陣成日會望過去隔離餐廳 跟著成日同裏面個男仔對視 佢應該大過我8年左右
有時佢搭lift嗰陣望過嚟我舖頭我都會不自覺咁同佢點頭微笑 次次望過去只要佢喺度感覺都會對視到！然後大家一齊笑咗出嚟咁
好想r佢contact啊啊啊佢好可愛 但會唔會嚇親人呢..

會 因為佢唔係gay

我女嚟㗎

最近返工間唔中feel到隔離鋪有人望住我所以望吓發生咩事，點知原來係個成面暗瘡嘅肥婆對住我淫笑 但為咗唔尷尬所以微笑同點一吓頭 聽日都係同老細講辭職算

返咩啊

咪又係睇樣
可能背後條友好爛賭有愛滋

驚自爆唔答

嗰個係肥仔嚟 好似真人版熊大咁 好可愛

收皮啦做咩扮我
我返餐廳 你個肥閪唔好再偷望我啦

你同你個名一樣

原來真係你 我真人又係肥仔成個熊大咁 但係冇你咁大

你講你返邊區

放過我啦樓豬

第一句講咩唔會太怪(佢大我好幾年

點解咁exactly 知佢大你8年左右
睇樣判斷定係收到風？

今晚扑野。。。夜唔夜？

收風

原來就係你 成日無啦啦痴咗線
企係到傻笑 好難唔望

鍾意埋MK仔又有乜為?

同佢係後樓梯互射返兩次先啦

屌一陣返工唔敢望了

佢完全唔係mk路線

有冇圖參考下